以前係沉迷賭博倒錢落海 而家係大嶼填海倒錢落海

屌林鄭個柒婆
咁有錢用一萬億起個島畀110萬人住
二十年嚟單程證嚟嘅都有110萬人啦
係咪當我地真香港人冇腦